12-09-2017星期三夜馬💪🏼

第一場 5號
第二場 2號
第三場 1號
第四場 5號
第五場 3號
第六場 2號
第七場 5號
第八場 3號

只供參考

都唔係咁差姐，冇人理

入馬po啦屌

邊度有

再中

第一場 5號 x
第二場 2號 win
第三場 1號 x
第四場 5號 p
第五場 3號 win
第六場 2號 win
第七場 5號 x
第八場 3號 x

下次再比過

16-9-2017 星期六日馬

第四場 2號
第六場 3號
第九場 2號

今日係咁多